呢個stage算唔算係PD48入面最能正既一個？？

有王怡人小姐姐 有牙櫻 有塊面仲未膠得曬仲幾qq既牙純(有少少波邊睇) 有老顏姐姐海允 仲有日本成龍miyu 真係搵唔到邊個stage可以打能得低呢個..

乜都你話晒事仲選乜撚嘢？
我：Rumor

j緊呢個

有日本成龍已經熄唔切啦 仲最能正
睇1000%好過啦 淨牙周條腿已經唔洗望格離有咩人

李詩安都真係幾樣衰下 4個咁能正比佢1個拉低曬..

呢個最正

miu 先最正囉 空降周收皮啦

淨計歌舞一定係rumor 贏十條街

一定係禾櫻主題曲ending pose
俘虜了我的❤️

呢個又真係幾正 堆日本妹正能到..

使吾使甘講野牙

怡人小姐姐C位出道

屌你老味肥hi咁撚淫 點忍

怡人+牙櫻
驘哂

no色情ok?

IAM 吊打

最垃圾方面？

呢啲得個樣既真係得你地啲用鳩諗野既男人先鍾意

rumor 1000%屌打

Rumor屌打 詩炫同李詩安

有牙純同牙宮已經贏撚囇啦